叫共產黨封網好過啦, 搞咁多野做咩姐

封網就可以封撚晒FACEBOOK, YOUTUBE

封埋動物之森, 封埋PSN, 封埋GAME PASS

點會封，大把大陸 YouTuber 要搵食呀

使鬼封
Google, Facebook都奶共

就快啦!
依半年至1年內會做

老實講, 佢而家真係可以封撚曬

香港事務是屬中國的內部事務，不容任何外國勢力干預
經過上一年既事都知中國有咩係做唔出, 都唔撚洗要面

既然有班人扮瞓叫唔醒咁唯有一巴腥落去。